感人的句子 - 名言佳句大全網

寶貝，我的思念永遠陪伴，無論花開還是花落，都在你身邊，我不知道海枯石爛，也不知道天荒地老，我只知道你是我生命的另一半，到永遠!

親愛的，讓陽光帶去我最虔誠的祝福!讓雨露滋潤你久旱的心田!讓小鳥捎去我我最深情的問候!讓花香瀰漫你那寂寥的世界!…如果你的世界陽光明媚、鳥語花香…那一定是我在想親吻你!擁抱你!

太感動了😢

誰都會遇到這樣一個人，只看她一眼，你就知道自己願意為她去死。你不要太期待轟轟烈烈的幸福，因為它多半都是悄悄襲面而來。

天空之城

er....對唔住

去見你想見的人吧。 趁陽光正好。趁微風不噪。 趁繁花還未開至荼蘼。 趁現在還年輕，還可以走很長很長的路，還能訴說很深很深的思念。 趁世界還不那麼擁擠。 趁飛機現在還沒有起飛。 趁現在時光還沒有吞噬你們的留念。 趁現在自己的雙手還能擁抱彼此。

最緊要。。。家人有事

matt 哥

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

你媽媽原來係位女仕